許智峯犯左咩事 點解屋企人戶口都有事？

佢犯左好小事咋

你都ON9
關大小乜事?

就算佢殺左習近平 佢老豆老母個戶口都應該有事

*唔應該

D錢全部光明正大, 犯左乜事都唔應該有事.